# magazin 
 
 <!-- Content Devaloper 
 ---Kusal Rathna Bandara--- 
  welagedaraisuru@gmail.com
 2018 / 09 / 06  -->

 


# Electron use කරලා හදපු මේ platform එක magazin type එකක් 

# අපිට මේකට Add කරන්න පුලුවන් Content වර්ග ගොඩක් තියනවා ("you cant add this content without HTML Page") 
     
     * Video 
     * Audio 
     * images 
     * PDF 
     * Flash File  

# මෙතනදි අපි මෙනු එක් automatic Create වෙන්න තමා හදලා තියෙනේ ඒ නිසා menu එකට topics ඇඩ් කරන්න ම්නම් 
    
# Step 01
# courses කියන folder එකට ගිහින් මොකක් හරි නමකින් New folder එකක් හදන්න ඕනේ  

# Step 02
# දැන් ඒ හදපු folder එක ඇතුලේ අලුතින් මෙන්න මේ නමින් sco-contents folder එකක් හදන්න ඔනේ 

# Step 03
# ඒ හදපු folder එක ඇතුලට index.html කියන නමින් ඔය හදපු content add කරන්න 

# Step 04
# දැන් අපි js folder එක ඇතුලේ තියන courses.js කියන file එකට data Add කරන්න ඕනේ 

    {
		id: "Etiquette",
		name: "About Ram Studio"
	}
    
    ඔය තියන විදියට තමයි අපි data Add කරන්න ඔනේ 
    id කියලා තියනේ courses කියන folder එකේ අපි හදපු folder එකේ name එක 
    name කියලා කියනේ අපි menu ekata පේන්න දාන නම 

# Step 05
# All Done ..............


